老公家姐（姑奶）不為人知的秘密，好嘔心

老公有3個家姐，昨晚老公無端端爆響口，話佢個大家姐後生時做過 Web J 養條仔，6299唔知情，只有佢地幾姐弟知，跟手我今日上網根據當時資料搵一搵，嘩，原來佢係做色情網站 Web J，直頭係一絲不掛，擘大髀仲要近鏡，好嘔心，現在段片仲可以隨時係網上睇到，真係以後見到佢唔知點算好， 又或者俾朋友知道佢係我大姑奶，我塊面唔知放係邊？仲有，我都有細佬妹，我真係不能想像俾自己細佬妹睇到全相會點，總之好嘔心啦。

我都有收埋少少 web j相同片

唔好俾我撞到佢地/fb 唔係一定send哂俾佢d親朋戚友

做雞係到付出代價嘅

咁怕，去其他國家定居吧。

現在段片仲可以隨時係網上睇到

系

myy

老公家姐係渡邊麻友？

麻友友

Mk仔

麻友邊係做web j咁簡單

冇link我地點會知個嘔心程度去到邊
邊有辦法代入你 同情你 了解你